睇住d連登股神輸錢真係好撚爽

日日扮專家

金句：

1. 無限QE呀，跌？邊撚到跌？

2. 見到連登咁多人吹XXX，就知一定唔XXX

乞衣錢平時唔捨得洗

股票打個冷震早洩蝕晒好地地

跌到一褲都係：

唉唔撚驚，正股驚西

股票唔係比蠢人玩

可惜連登仔讀ive以為自己好撚醒

邊個有輸？得你輸？

跟左麵神啱啱先執完錢

你輸？